[歐遊]諗住訂Flixbus嘅唔該入一入嚟

用剩咗張五歐嘅Q唔識串

唔保證用到
同埋應該淨係用到一次
用咗嘅話唔該出一出聲
等其他人唔洗嘥時間

正評巴打
去歐洲坐Filxbus好方便

巴打應該留tg pm啊嗎 大把仆街用完又唔出聲

多謝曬巴打

皮已正

我都係唔想嘥咗佢啫

反應好似唔錯，加埋第一位巴打都有回覆
我決定陸續放埋手頭上嗰幾張佢

我遲啲會隨機咁放出嚟，盡量等其他人都有機會用到

支持嘅話可以推下Post，等多啲人見到
但唔建議催Post，始終緣分嘅嘢係冇得強求嘅

準備買飛去比利時

唔記得講
請大家唔好攞去圖利
如果有發現嘅話我會暫停發放
祝大家歐遊愉快
P.S. 小心財物

巴打可唔可以過一張半張我用?
因為黎緊去d national park trekking
確實唔到日子搭車冇得買定

焗住要買即日貴飛
Tg係Travisyh

飛已買先見到
但都照幫推

用咗唔該講聲

唔得